Ongewenst zoals het was, Mr. Woodhouse kon alleen een onderdanige zucht geven; en toen Emma zag hoe zijn geesten beïnvloed werden door het idee van de gehechtheid van zijn dochter aan haar man, zij onmiddellijk leidde tot een dergelijke tak van het onderwerp zoals ze moet opvoeden.
